想要一個大食女朋友

想每次我想要嗰陣都肯比我，點解咁難
一星期三四晚姐都係

搵住個大食男朋友做住先，再慢慢搵啦

利申:巴

叫雞啦垃圾

我好大食

正常樣大撚把 慢慢搵

夠唔夠大食？